[重開] 致全體泛民：謹記勝利不是必然，必須引以為鑑

今次投票率創出新高

當年選舉泛民勝

但你哋睇吓10幾年後既區議會同立法會
希望你地引以為鑑，記住以血同埋香港人未來為代價既教訓

今次公民覺醒係以無數年青人既前途同生命喚醒
擋子彈，數千人被濫捕、無數人被濫暴、性暴力、跳樓跳海失蹤無可疑

唔好諗住一次既勝利就一勞永逸

岑子杰講得好好

勝利唔係自己有幾優秀

係選民為年輕人做左一個負責任既決定

係大氣候下既勝利

既然今次香港人以選票選擇同你同路
就必須以良心為香港人利益行先
任何個人/黨既利益行先既行徑必遭唾棄

唔會再有下一次勝利，4-5年好快又過

如果你地大勝請你地考慮馬上考慮以下行動同埋留意幾點

行動建議

1）代表全港選民立刻聯署要求政府落實五大訴求，缺一不可

2）立即發動第二次和理非聲援理大手足行動，要求黑警立即停止圍困香港市民，釋放市民

3）全港性推廣市民加入公會

以下幾點，係香港人今次抗爭嘅部份宗旨
唔好同香港人背道而馳

1）和勇不分，以香港人利益未來為太前題先係未來出路
泛民做咗20幾年綿羊仔，處處退讓，請問你地既乖得到啲咩？

2）唔可以同中共妥協，唔可能再袋住先
否則死去的朋友永遠不會原諒我們
唔好出賣選民對你既信任
我地係要五大訴求，唔好將五大訴求變質

3）團結：不割席、不分化、不篤灰
講緊嘅唔止係香港市民，泛民內都係
今次敵方選舉嘗敗，佢哋一定會唔同嘅分化招數分化泛民內部，挑起內部鬥爭
極有可能再次出現另一個11哥
所以你哋必須團結，香港人已經無本錢比泛民內部鬥爭

4）把保共派往死裡打，不可以輕視和放生
無錯，係往死裡打
全面打擊種票、蛇齋餅糭/枕等問題
將所有植根係地區既利益連根拔起，包括但不限於基建、工程、法團、撥款等，唔可以比佢有機會死灰復燃
仲記唔記立法會保共派贏既時候，搶哂所有既正副主席？有冇比機會你地？
仲記唔記得送中條例點上大會？

5）全面向功能組別進攻
唔可以再被功能組別推去立法會功能
最佳手段係聯合商界抗共

6）放棄成為大中華膠
呢種思想傷害死唔少人
利用香港人嘅同情心去選來香港既利益

區選只係抗爭既一個戰役

而唔係終點

請當選既人做好好咁做好自己果區既地區工作

Push

721 831 101 1111

Push

請求你地快啲諗方法救理工手足

好心你地唔好開心咁早
人地贏緊新嘅選區
我地就贏舊區
唔好開心得咁早好無？

推 請記住香港人既訴求

推

唔係老馮贏

有實質建議 值得推

push

五大訴求，缺一不可

Pishhhh

血債不能票償

你班泛民記住呀

除左政黨，選民都唔好忘記，繼續出黎，班大陸佬下次又唔知會點做手腳

推爆

班議員識做嘅
聽日全部去理大救人

唔好忘記04 年-08年個屆的教訓

poly 救人阿

全面打擊種票、蛇齋餅糭/枕等問題
將所有植根係地區既利益連根拔起，包括但不限於基建、工程、法團、撥款、老人院等，唔可以比佢有機會死灰復燃

生生性性，做多啲地區，派多啲福袋，用啲資金搞好個黃色生態圈
機會只得一次，下次唔止你哋泛民輸，全香港人都會一齊攬炒

希望泛民當選人可以考慮下沈教授嘅建議
唔係嘅話 總有一日會分裂
//
全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。
//
沈旭暉：大考驗・大戰略：區議會選舉後的分裂與團結

push 721 831 1111

講得好

咪撚曲解五大訴求，一開始係個五個，到完個日都係個五個。

PUSH

推爆佢